Порядок установки 

1.Создайте терминал на котором будет работать клиентское приложение 
    
    1.1. cd front
    
    1.2. npm i
    
    1.3. npm install --global yarn
    
    1.4. yarn serve
    
    Перейдите по адрессу  http://localhost:8080/

2.Создайте терминал на котором будет работать клиентское приложение 
    
    2.1. cd  backend
    
    2.2. pip install -r requirements.txt
    
    2.3. uvicorn src.main:app --reload  

    Перейдите по адрессу http://127.0.0.1:8000/docs


Краткое описание решения:

Команда "NaturaLP" представляет удобное, простое и эффективное приложение для экономии времени на обработку массива информации и оптимизации работы сотрудников ФАУ «Главгосэкспертиза России».

В созданном веб-приложении применяется:

1) для поиска соответствий наименованию ОКС: улучшенные алгоритмы нечеткого сравнения;

2) для классификации документов: нейросетевая модель векторизации текста, обученная на имеющихся данных;

3) для создания быстрого HTTP API-сервера со встроенными валидацией, сериализацией и асинхронностью - фреймворк FAST API;

4) для создания интуитивно понятного и приятного интерфейса - фреймворк Vue.js.

Технические особенности:

Масштабируемость, развертываемость, автономность, user-friendly интерфейс.

Уникальность решения:

Возможность обработки большого числа документов, относящихся к различным ОКС и вывод результата в удобной для дальнейшей обработки форме.